[召喚單車JJ] 咁樣會唔會犯港鐵附例?

揸單車入港鐵要拆轆就係人都知啦，不過如果我拆開咗再將個單車架晾番係個轆上面行又得唔得呢?
即係望落似未拆，但係條軸已經分離咗咁